女朋友應唔應該幫男朋友解決性需要

利申定先我係絲

我男朋友23大我3年我19 我地一齊左一年 我地2個都係處 但我一直都知佢有性需要 但我就仲未同佢扑野 因為我保守想一齊多幾年先 唔想咁快扑住 然而我男朋友性需要好似都幾大 我係咪應該要主動幫佢打飛機 幫佢解決需要 暫時呢排我地完全無性既接觸 我驚佢會唔開心 慢慢疏遠我 我好愛呢個男仔 係咪唔比佢扑都應該幫佢打飛機

求解答 我之前完全無概念要幫男朋友打飛機 之後發現幾普遍

打飛機我唔撚識打?
最低限度都口爆啦

建議中出即飛

但男仔唔係想人幫佢架咩

拍拖唔屌閪拍來做咩

打飛機、用口基本啦

認真問

想像唔到放佢下面入口 我同佢咩都未做過 呢樣野會唔會太快

含吹奶啜好基本啦 仲用手
用手既佢自己上網揀套自己鍾意既AV打好撚過啦 你都係多鳩餘

睇你自己價值觀 冇話做咩啱 做咩唔啱

你解決唔到咪搵第2條女解決囉
屌完閪識得返嚟咪ok

分手啦

連登啲廣告真係好得意

非推文回覆 ok?

有幾撚快呀 一年唔柒屌?塊閪鑲起佢啦不如

俾對波佢玩下 幫佢含下

千祈唔好因為驚佢唔開心而扑 應該係雙方都想先去做

可能同你平時上開既網有關連姐

唔想做咪唔好勉強做囉
如果因為唔做就分手咁呢個男人唔抵要啦
你都係想我咁講姐

屌啦，邊有人係連登問呢啲野
樓主唔好信

咁我應唔應該幫佢用手

唔好喺連登問啦
你留你tg比我
我真人過幾招比你好過啦

哦，冇經驗姐。幫你私補幾次好快上手，Call我丫。

想問下樓豬同男朋友錫會唔會性興奮？

不外乎摸下，跟著打飛機，之後佢就會要求用口

亂講

你點知佢性需要好大？

用手就冇乜所謂啦 不過過來人可以話你知 用得手 遲啲就會用口 跟住就會屌西 係timing問題啫

佢有要求過我同佢扑

冇話「應該」「唔應該」嘅
拍拖唔係套餐 冇話包abcd乜乜乜嘅
睇你自己接唔接受到
你地兩個溝通好一個大家接受嘅方案就ok

喺連登問性 都估到會有咩答案啦

講真 如果佢好需要你又唔幫佢的話 佢一定會搵其他野解決 係搵sp定叫雞就唔知喇

極其量只可以kiss
進一步既事應該結婚後先做

或者佢男朋友屌完人哋個閪再口爆返樓豬

我唔想 同埋我都信佢唔係呢種人

青頭仔你比佢揸下波仔，比佢用碌鳩磨下你對腳，頂下你屎忽都射啦

入門都係叫條女用手先，再慢慢哄佢用口
咁有啲女唔肯屌嘅，都會維持用口階段

互相幫大家打之後一齊射

太早 想拍多幾年穩定左先

係處就留下啦 唔駛咁早扑住
但一定先用手
再要求先用口
否則你根本唔算愛男友

非處就任人屌啦 唔值錢

認真答你，如果要用性先可以留得住個男仔，即係佢根本唔愛你

做每件事前，諗清楚自己將來人 唔會後悔

平時唔好信太多連登仔9up

打飛機自己打好過
唔扑就含啦，視覺享受黎

我男朋友唔會咁

你信咪得囉

無得扑野拍黎把撚

你未準備好性行為
不如叫個fd 被佢屌/出錢搵條女
佢又可以解決你又唔使被佢屌

但男仔角度 你好愛女朋友都會想同其他人做咩

你唔想要咪唔好比囉

打飛機都要人幫？ 殘廢架？

唔扑都唔緊要

但出都唔幫手CLS單身就忍到姐有女朋友係隔離就會更加有慾望㗎啦

唔係講緊性行為

男人就係會咁黎判斷你愛唔愛佢
你唔肯 佢就會走

應該仔都生埋

但性呢樣野好似禁忌咁

挑
成班係到連登仔前連登仔後 係到單單打打 唔撚識扮野啦係到
性生活好撚基本啦 條仔仲要係處 一定好撚想屌自己條女
你唔比佢屌 佢未覺得你唔夠愛佢
依家拖左一年無問題 比你頂盡拖到幾多年先屌?
唔好撚on9啦 處?食得架?成班傻鳩先當寶姐 未一鳩樣

需求大係指佢成日都想出野wo
佢成日都問著你？
唔想扑著咪等下先 正常有氣氛底下就會自然會搞
唔洗問
幫佢打飛機都叫正常既
用口視乎你想唔想啦 唔係個個女仔接受到

咁你應該容許其他人幫佢解決

比人呃到嘅人係唔會覺得自己比人呃緊

應該
愛情包含性

唔容許 但其實講真一句 無性又唔洗死 唔出野咪得

多幾年先? 幾個月定幾年，冇就唔算完整關係

只要有靚女 又冇手尾跟既話 男人一定會上 唔上果個一係有病一係性冷感
雖然我係女 不過我好清楚

所有同性有關的行為都係性行為啦
唔係打真軍先計數既

又少一個處女下一手又要埋單

可能同佢一齊4年左右先再諗性行為

sure la

講緊幫佢用手姐

原來你修女，咁再講落去都無謂，你大部分都只會覺得污糟同難接受
搞搞下連男性都抗拒最後淪為lesbian

認真答，想先開始
多口問，你無好奇咩？有冇需要？如果想，現階段嘅你可以去到邊一步

Btw, 條仔係咪港豬？係咪藍絲？係嘅叫佢食自己啦

唔緊要啦 條女唔俾 佢自己會出去搵食

no

4年😹😹😹😹😹😹
如果係我真心會好失望😹

含撚係最基本喇

樓主開得POST都證明其實男主只係水泡

小妹妹呢啲野唔好問連登仔意見

咁係因為你係女人，唔明一個血氣方剛嘅男人唔出野生不如死嘅感覺姐

唔需要，男人可以搵另一個男人解決需要

就算你口話ok 身體都可能抗拒
最後雙方只會留下陰影
搵啲av睇下自己會唔會興奮或者有好奇心先啦

口手基本啦
唔係咩叫拍拖行街睇戲我同朋友都得

睇下slut條片學下點做

真, 原本樓豬霸住個男人又唔比佢屌
而加順便可以透過個fd知道佢男朋友技術好唔好
佢個fd又可以爽下, 真係一舉兩得

咁你咪直接同佢講，反正香港地，女仔咁高貴，就算散左，你好快都可以拉到第個性冷感架啦

我有好奇架實 但想穩定啲先

利申我男朋友勁黃

我諗我係你男友應該飛咗你算唔係因為你唔俾搞，係因為你痴線

咩年代呀性仲禁忌你想唔搞住明呀，但男人有慾望，咁想摸下或者搵女朋友幫下手，都好正常姐

廢老後生個時都無你咁無知

當自己塊西係乜？

穩定咗 表現好 就可以當做獎勵？

自己物化自己

佢靚仔？

你大唔大波先

有可能 🤔

咁耐都冇試過我諗你唔駛試啦
條仔9成出面食飽左唔需要你了

青頭仔幫佢含都已經夠爽啦
你咁驚屌閪咪再慢慢黎囉

咁一定

咁你都好愛佢唔係應該俾佢咩... 你咁問法沒完沒了

過多陣條女比帽就綠到上心口

我係條仔就唔比屌就搵定第件

如果你好抗拒用口
我會建議你同男朋友分手
放過你男朋友啦

有無咁誇張分手 但平時我地摸都無摸

分手啦你哋, 唔好害咗個男仔啦

支持婚後性行為

幾年可以結完婚再離婚，再結多次婚都得

認真答 一段關係連少少性都無 好難hold得耐

上個post又話分手半年 做咩9呀你

4年咁少? 咁點得呀
起碼先40年先睇得清一個人啦

幫完佢用手佢幫返你用手你畀唔畀佢搞?
佢搞到你濕哂話想入你畀唔畀佢入?
你唔畀佢入佢話掃興嬲左你,你下次仲幫唔幫佢用手?

唔搵伴侶解決 咁拍拖嚟做咩 收契妹? 無性都得點解唔搞gay?
有愛就有性 安全乾淨就得啦

未諗到咁遠用口

睇你想唔想架ja
唔想咪唔好幫 佢愛你就會接受你

一齊返

買飛機杯俾佢自己黎

屌屎眼咪得囉，咁咪保住個貞操

清朝人？

處你老母咩，同上手屎眼都玩埋係度扮處

畀錢佢出去叫雞

佢係咪對你冇性趣啊，你戴帽唔好怪人

感建分

係你個人諗法已經有問題，唔係俾唔俾搞問題

人哋想要，你唔搞幫人出下火使死咩

佢未必因為性而愛你，但一定會因為愛你而產生性需要，佢唔需要你嘅話一定唔愛你，但佢愛你唔搞你係佢忍住咋

唔講以為係個痴漢行埋你度叫你幫佢打J

佢有提出過想 但一直唔比佢會唔會慢慢令佢無性趣

你係咩朝代嘅人

禁你老母忌咩
禁忌你點出世

19歲話性係禁忌
定你係69歲？

有冇聽過蓋棺定論呀
瞻仰遺容果日先肯定條仔係咪成世都咁愛你呀 樓主果時先幫條屍含撚啦

但我無可能無啦啦同佢講 喂幫你打飛機好無咁

屌 你係應該問你條仔
點知你條仔性需要係點

幫佢做前列腺按摩，做過之後你男友就唔會想打J了。萬試萬靈。

試下同佢一齊打飛機

23-3=19

咁總有情到濃時嘅時候架
做女朋友你引下佢唔得咩

去佢屋企 摸下佢 就可以㗎啦

你唔比扑出面大把女可以扑

點解唔可以 如果係我聽到都會興奮

用手都唔肯

佢無咸濕你咩（揸波....etc)

我未有心理準備上佢屋企

你話佢request過搞

咁你咪話幫佢出唔搞試下佢點囉

使唔使上埋你屋企教你點幫你男友出火呀

因為我份人保守 佢之前揸過一次 我叫佢之後唔好

條友開始假膠味濃

拍拖唔一定要上床

性廚感閪學乜撚野人拍拖咪撚害人啦

True

有冇咀過？

正所謂唔幫口都幫吓手

睇你自己點諗
唔抗拒嘅話其實冇乜唔妥
但唔好逼自己唔好為咗please佢就得

樓主19歲女 係比較天真

緊係有

係呢道都見到你

打車輪？

要你黎把撚 唔比扑野既話

唔使 扑野可以解決雙方性需要
你暫時無需要而佢有
咁咪俾錢佢叫雞囉

我都覺

閑閑哋都用口啦仲打飛機呀 佢唔好自己打

咁你都係唔好拍拖啦 4年先比扑 一陣性生活唔夾就好笑

放過條仔黎啦
條仔27歲都仲要係青頭

唔需要，你唔想嘅就鼓勵佢去叫雞囉

9成連登都係推你入坑
總之愛你嘅男人係唔會逼你做你唔願意嘅嘢。
負唔負責任係一回事，有冇能力負責任係另一回事。

咪係 我聽到直頭漏精

第一 性觀念唔夾係事實
就算佢/你要分手都唔代表你/佢有錯

第二 拍拖講give and take

第三 用得手 開發咗就返唔到轉頭

其實唔係講緊扑野 扑野我真係未準備好 想知大家覺得應唔應該幫佢用手

各位，其實樓主本身已經有既定立場，大家再討論落去都無意思，只係無限loop，所以此po已完

23 - 3

Agree，教壞細路
連登係男性主導，問呢d哂9氣

你Baby Kingdom嚟？

連登仔好痴線
但樓主都好唔到幾多

23-19=3

唔用手都用下口

保守少少 有咩錯

真正愛你既男人 一定係以靜制動。
令你好想要先同你做。
完。

打錯

用手 用口真係好基本
見你仲話連摸都無得摸
洗撚同你拍拖咩
同朋友有乜分別？

阿妹，而家好多人當貞操係垃圾咁扔左去，但其實呢樣野係寶貴ge，我好贊同你堅守呢樣野 畢竟你仲細 至於打飛機，我個人係覺得ok。 你地不如自己商量一個底線，點樣可以大家都心理上舒服又滿足到對方ge需要

連登仔個個想睇人仆街想睇人比人破處，之後等呢個風氣慢延，最終使自己容易食到女

樓豬係咪冇性需要？
如果有咪破處 各取所需lor
其實一年都好夠la 妳話等多幾年其實都想24、25歲
破處結婚姐
但係touchwood講句 妳同條仔散咗 等到二十尾 我估妳同條新仔一個月之內破處...

收到多謝你

有好奇係第一步，如果有好奇，就可以有原因去試
咁你就問自己，你願意畀到幾多佢？
1）攬攬鍚鍚
2）幫佢打
3）隔住衫互摸
4）性交
排名不分先後，每個item都可調可控，例如唔一定互摸，可以淨係摸佢，或被佢摸，或伸手入去摸，或除衫摸⋯⋯
知到自己底線先，又睇下你自己有邊想好奇，想知等等，最後先決定可以畀佢打到邊一步⋯

Btw, 見你條仔係黃，幫佢打下飛機都不為過嘅

另外， 有需要正常就開始過先會有需要
講多句，千祈唔好影或相，上面做晒所有嘢你都唔會後悔，影相我包你終生後悔

我係讚成緊你保守，所以咪叫你唔好聽連登仔9up，佢地想等你試完返唔到轉頭，睇人仆街自己食花生心態

我只可以肯定咁講，如果突然有第2條女同佢扑野，你就肯定俾人飛。
完。

樓主8月份話同男朋友分手半年

宜家又同第二個一齊咗一年？

拍多幾年屌你分手放過人啦

我就相信我男朋友唔會 但大多數男人會咁？

復合

打個飛機=仆街？

揸波都唔比
不如出街戴手套拖手 拖手都有機會有bb
你男朋友仲未飛你都算係奇蹟

但係結咗婚先幫佢打飛機

男人18,22血氣方剛
拍拖無得搞真係慘過死

我諗疏遠你又吾會既 不過都建議絲你最好幫下佢打

見到樓主咁講
真心覺得香港性教育好好好失敗同保守

唔拍都屌得㗎啦

有無咁誇張 真係鍾意會因為咁分手架咩

一齊到幾年無性先算

處女好啊 啱曬連登仔 唔結婚唔好扑野

點解連打唔打飛機、比唔比隻豬條仔都要上連登問

自己打知道邊到敏感知道節奏仲舒服啦
用口真係最基本
之前條女用手幫我打都唔舒服 飛撚埋

想連登問性問題
一定答你好

請善用起底功能

咁多頁都未見呢張圖

用手都唔肯咁拍咩拖認真?

渣得波黎就想摷閪
打得j黎就想扑埋
係男人都係咁

你要明白一樣野，就係佢唔會因為你幫佢打飛機而令到佢唔想扑你
可能一時之間有效嘅，但好快就想要更多，倒嘅本性，無關佢個人好唔好壞唔壞事

所以你呢個一定唔係解決方法

鐘意做咪做，唔鐘意做咪唔做順其自然

思想保守到一個點

如果唔會呢

你要記住你男友係23歲仔唔係3x4x歲，好易俾下體大腦支配住

唔會你就唔會上黎問啦傻閪
搵個耶撚算啦樓主

係同同個男人有咩分別

死基佬

糟蹋左個男人，18 22性能力最強既時候無得屌閪...

又話分左手大約半年
食屎啦假膠

你覺得我哋想睇人仆街姐，明明係認識討論
隻豬當然可以守住，但係連手口出火，甚至連摸下都好少嘅，咁都唔係女朋友啦，係女性朋友only。

啲女唔識打仲會痛
女仔一定係含啦
唔識含一定唔會真心對你

男人同男人拍拖 分分鐘仲正啦
又無樓主咁煩 啲gay 0仔仲主動仲淫呀

女人冇責任一定要解決男人嘅性需要
做啲咩都好，前提係雙方係有共識同自願

關係入面會涉及性係平常事，最好拎出嚟傾，睇返雙方希望嘅進度同底線係咩

大家可以摸索同嘗試，有任何一方想停止亦要停止

我建議可以由兩個人私下相處、慢慢試下觸摸對方開始，唔舒服嘅就停止，對身體或者性器官陌生同恐懼都唔係咩羞恥嘅事，都係要慢慢嘗試同習慣

不過都係果句，要講清楚任何一方唔舒服就要尊重同停止，肯嘗試愛撫唔等於認同要試埋插入

唔尊重嘅、態度奉旨嘅，莫講話打飛機，打茄輪都冇mood

你可以同佢講明你唔想破處先 淨係打飛機 慢慢黎 佢愛你就會明
我男朋友都未破哂我處 因為我太驚痛 試左好多次都痛到我要生要死 喊哂咁款 嚇到佢唔敢格硬黎 但我地會做其他野去滿足自己 係雙方既滿足 唔係單方面
其實唔洗諗到咁邪惡 幫佢打飛機滿足緊佢既同時都滿足緊你自己 因為得你先可以令佢咁舒服 呢樣野佢自己打飛機係做唔到
你有冇捽過碟 試下探索自己身體先 當你發現你捽豆豆都可以同男人一樣咁舒服 狂高潮
你就明男人既性需要 自己黎同人地幫你好唔同
我就鍾意男人幫我捽豆豆多過自己黎
當然你唔enjoy就唔洗逼自己去幫佢 慢慢黎
或者你可以叫佢幫你捽豆豆先 當你enjoy佢捽先睇下幫唔幫佢
始終性呢樣野都係雙方 唔可以得一個enjoy
你會寧願自己幫佢定sex toy幫佢 比我就寧願黎

一人讓一步啦

佢想屌

你唔想咁快屌 但同意男人有性需求

咁咪幫佢打個飛機 成件事好fair

唔好諗又話咩男人會得寸進尺 依d會諗壞腦

用風筒吹賓周是常識吧 !

如果拍左一年都冇性衝動想比佢
咁我覺得你潛意識上應該唔算太鍾意佢
換一個?

就係真係鍾意先會對你身體有興趣 講緊就咁摸下對佢都係有愛既表現
你拍左一年連摸都唔比摸下 如果下下比鍾意既人拒絕心都淡埋啦
試下佢一年都唔比你拖手仔唔比你錫睇下會點

岩呀 拍拖都咁冷感
結左婚老左忙左精力無咁好個陣你掂都唔洗旨意掂
呢啲女飛得
呢啲女由佢留住個處過世啦

試下夾腸

男人最終都係想中出個女人令佢受精姐
男女性行為，條賓周入唔到塊閪，唔射精，雙方唔高潮，根就唔完滿
當根主次次都幫條仔打飛機，含埋先算
女仔只會覺得攰周辛苦，最後只會愈來愈厭惡
當根主准佢男友揸波摷閪，最後雙方到喉唔到肺，到時著撚曬火先高唔俾屌，到時男人一定仲撚傷心失望

所以唔想搞就唔好搞咁多野，拖手錫下就算

但樓上講得岩，萬一有條女引誘佢，有得屌，正常男人都會走啦，只能講你地唔適合，一係就結婚

拍拖唔比屌閪咁我拍黎做乜

拍左成年都冇扑過
條仔肯定出面收埋唔少sp啦

咁就你諗你啦 你覺得自己值唔值得比人等幾年先屌？
想留住條仔既話用口係基本啦

唔知樓主真心定假膠
問班要老婆係處又要女朋友扑野嘅連登仔係冇答案嘅
你同你男朋友價值觀都唔同
更何況上網問，100個連登仔有100個不同價值觀

如果男朋友開咗聲想扑野，你接受唔到
即管睇下佢願唔願意等到你接受
佢唔願意等又唔可以話佢唔愛你嘅
大家拍拖追求嘅嘢可能唔同
我覺得佢下次再提起你可以清楚同佢講你底線去到邊
不過你幫得佢打飛機下次就會問可唔可以含
你含得就會問可唔可以口爆
去到要你扑野唔會係好耐以後
如果你真係咁執著唔扑
咁一開始小小都唔應該放俾佢
如果佢都係chur你
放嗰個應該係你你放佢走罷啦

脾氣又臭 仲要無得掂
真係唔知點解要揀你

唔好勉強自己如果唔係後悔一世

啱呀
唔拍都有得屌
咁拍拖就更加應該屌

咁點解唔問你男友?
個個睇法都唔一樣架喇

好多夫妻離婚都係因為床上面夾唔到，條仔大食條女性冷感可以講冇未來

自己兩個夾掂佢咪得，你自己接受到幾多咪做幾多，再唔係咪送個飛機杯再用嚟幫佢打，咪撚聽兒登仔水你

玩住先
但係我出軌唔好問點解

香港真係好撚保守好似去返清朝咁

唔係保守
係寵壞晒
啲臭晒懶撚過閪

係有需要, 但可以自己攪掂

依個topic好悶
人夾人既姐
我條女係處第一次都口爆啦

屌屎忽囉

喺連登問你係咪搞錯咗啲咩

認真對對情侶唔同，大家ok 就得，唔好為咗其他人係點而做

唔撚洗你啦
我已經搵到個sp

42歲都仲係處 吹到咁撚大

咪害你條仔啦

波都唔俾掂

如果唔會即係自己無需要
自己無需要咪睇返自己有幾愛佢，願唔願意付出時間體力去令對方開心
唔願意付出咁你咪要接受佢利用另一個身體去洩慾

我可以幫手
我唔會大肚唔駛驚

未見過呢個廣告喎

唔想唔洗逼自己 完

其實大家講咁多經都唔洗聽
性、愛都唔係公式
係貴乎兩個人嘅交流、溝通
你應該唔好怕醜
問佢想點樣 而你又想試咩 大家一步步探索對方身體 問佢點樣舒服 身體邊個部位敏感 呢樣嘢因人而異 （雖則用手用口打/含99% 以上男人都中意）

其實真係唔使咁急有性行為(洋腸另計)，香港女性身體自主，如果對方真係咁急其實可以自己解決，男朋友應該係鍾意自己，而唔係單純嘅肉體

樓主保守係無錯，其實婚前婚後性行為，都可以，但要清楚個男仔係咪真心對你，定係為左屌西only。 如果雙方都有意行落去，有計劃結婚，咁依家屌西都無所謂
但你覺得你睇清楚個男仔未？ 恕我直言，19歲女仔都係思想未成熟，你不如問下家人意見再諗真d

題外話，19歲女仔的確好好屌。青春皮膚好，夠彈力緊致，係男人都好想屌

打完飛機下一步就話要扑嫁啦
好自然得一想二

你有冇問過佢想點

冇咩應唔應該
兩個人一齊做咩係大家嘅共識
其他人最多分享佢地自己嘅見聞同經歷
但你唔想嘅唔通又去做？

幫佢解決唔係問題。

但對於冇性經驗嘅人嚟講呢，點樣可以晌第一次親密行為上面留到俾對方一個良好印象係好重要，試諗下對方可能就係同你一世嘅伴侶，留下一個甜蜜而滿足嘅第一次性行為可以成為你哋一世嘅美好回憶！

無論用手解決，用口解決，甚至真正性交，都唔係肯做對方就會得到快慰。一次甜密而正確嘅性行為對於新手嚟講欠缺專人指導係難以達成。

最後亦最重要嘅係，本人可以提供相關嘅專業指導。十萬蚊唔收，只收八萬。正所謂春宵一刻值千金，少少嘅金錢付出，就可以得到一世嘅美好回憶，絕對超值！

真我建議樓主比佢屌
22歲仔好氣好力，女既白滑身材正
無理由唔試

條仔又幾撚基喎

幾高幾重咩cup

點舞步男主角？？？

五

拍拖冇得扑已經戇鳩
仲要諗幫唔幫佢用手 最少都手口並用加口爆吞埋啦

夾腸、口爆

基本啦

係咪又share ac?

你男朋友要求嗰陣再諗啦

1年都未扑 cls
依家仲有依d後生仔？

你ok 接受到咪得 男朋友通常都肯
話唔定你試過幫佢打之後 你會開始肯扑

Agger

我傾向fd前性行為
不過我大你好多 作唔到準

自己唔想就唔好 就咁簡單

模型post 巴打集合處

騎劫

我幫你解決佢嘅需要就ok

用腳

Gay

can't agree more
絲打（如果真係絲）照直講比條仔聽你嘅諗法，大家都接受到咪ok，佢接受唔到你再諗係妥協定堅持，大不了分手啫
唔好令自己後悔係最點，有啲嘢係返唔到轉頭

如果兩個都係仔就互射啦，唔使諗咁多

性係禁忌
咁駛鬼做人
做棵樹算啦
性係天生本能

多數係
因為條仔已經出到口要求而你say no
除非佢係問樓主想唔想試吓做

如果大家傾掂數咪ok, 我覺得最緊要佢尊重你而唔係為洩慾先同你一齊 自己唔想咪講佢知一齊傾

一定會 你試下幾年先比 佢睇你個body都睇到厭 到你準備好佢可能屌都唔想屌你 其實個刻你覺得佢夠愛你就比啦 最多一年好喇

男人同男人先正
唔洗去食幾舊水唔飽既港女tea
打機又唔洗要報到煩住晒
有性需要就互相幫對方打 仲知對方敏感/舒服位
不知幾爽
利申 未試過

會想揾其他人解決/佢自己打飛機

點解唔可以咁問
如果你知佢有呢個需要而又好愛佢
你會幫埋佢除褲

無錯
但點解性係禁忌

我覺得你想就想
唔想就算
同埋你應該問你男朋友

唔知你真絲定假膠，但認真覆你。
如果拍拖過一年，你對佢有基本了解知佢唔係呃蝦條而一齊，咁咪周不時用手幫佢當獎佢囉。至於用口or扑野就視乎關係再穩定啲就再做啦，視乎你價值觀去定。

你條仔好慘

緊唔係啦，見過自己啲朋友嘅經歷啫

你男朋友係你第一次提唔想做之後隔咗幾耐再問你

保守 係缺點？

幫佢搵個sp啦

一齊一年都仲未扑野，你男朋友性毛能？

上連登問係咪痴撚線

認真，如果唔ready唔好逼自己，做愛要雙方都享受先開心，慢慢黎啦，或者直接同你男朋友傾下同試下

Btw我欣賞你呀，好難得

大髀夾住個飛機杯俾佢屌住先

唔覺得用口係基本
除非你接受可以奶女朋友個閪

點解唔可以

我都唔明點解唔可以咁問
10個男人 11個聽到岩岩拍拖既女友話幫自己打飛機
揸緊火箭都停低手上既野

善用起底功能

男人性需要？你肯定佢係處？

口爆我自己都識啊
打完唔通沖落廁所咁曬咩

戇鳩，拍多幾年拖 放多段時間先搞嘢就唔會分手？

有幾禁忌 你係咪聽得你老母講太多呀

男人應該都幾難忍可能佢見完你返去次次都谷到要打返次 佢愛你所以尊重你唔扑，但係你都幫佢用手出都好吖，而家你咁好似佢單方面付出咁

係講就好保守
做就好open

如果愛你就唔會搵第2個女人，真係搵左既都唔洗恨啦～
想要性唔係愛

打唔打飛機，睇你2個拍拖接受程度啦
你唔幫，佢自己唔打咩
你幫，佢係咪行到尾最後果個先
(如果未來老公知你以前成日摸第2個男人jer，接受到就得)

咁多熟人既 走先

連ad都分析到係基po

屌啦 女朋友都唔幫佢解決 邊個幫佢

利申 咁玩法你男朋友搵sp都唔出奇

連登仔個頭話人地唔係處就係雞另一頭就叫樓主快快趣比個處人

你冇責任要滿足伴侶嘅性需要
扑野應該係要雙方自願同enjoy

但仆街D講如果我係個男仔我可能會唸分手，因為自問自己需要都大，如果呢方面真係夾唔黎的話就無謂勉強女方唔enjoy的話男方都冇癮

成日講到男人鹹濕就係罪咁，又話咩要尊重個女仔，冇錯，係要互相尊重，但每一次都係因為你唔想而拒絕咗個男仔，咁係咪有尊重過個男仔？唔想咪唔好扑囉，但係用手用口都要問應唔應該幫，你都係放過你男朋友吧啦

唔俾搞野就最好搵D 教徒.(不過我都識好多教徒都會搞)
平凡的男人多數都會想扑野..

男人心態...
唔愛你都想扑
更何況佢愛你.
冇貓唔食魚..

男人就係想搞野..
如果唔想同人搞野..咁就唔好揀同男人一齊.
所以樓主自己諗..

遲早分手
愛情唔可以冇激情
少少親密接觸可以帶來激情
幫到段關係
無激情，遲早玩完

唔係叫你比佢扑
用下手用下口都接受到
就算佢飛你，你都冇損失

有人接受唔到
但要返女朋友幫佢口交

收皮啦emoji 撚

你唔鍾意嘅話其實冇問題 不過如果到時你條仔想搵sp嘅話都唔好阻止 又唔想扑野又唔想條仔搵sp嘅話就分手 因為大家根本就唔夾

又假膠
anyway, 只為屌閪而溝女嘅都係渣男

飛左佢搵過第二件啦
你應該搵件肯結緍先扑嘅仔

屌你老母PR 5 毛狗

//暫時呢排我地完全無性既接觸//

//同男朋友分左手大約半年 我同佢之前返part time識佢好愛我好就曬我但因為我成日臭脾氣令佢成日唔開心最後鬧交分手 但其實我仲好掛住佢唉 求下你返嚟啦我會好努力去改架對唔住//

仲follow緊佢ig 見到佢story一日女人出現我就亂諗野
好驚再搵唔到咁好既人

唔洗理樓上班痴線佬
認真答你，性應該係你情我願，不存在任何一方要please對方
如果對方因為你唔想而唔中意你，咁我會話佢唔係咩好人
愛你應該尊重你意願，正如你都唔會因為佢想要而唔中意你啦

男朋友係咪無義務幫女友俾錢，送女友返屋企，關心女友？

支持

互打飛機增進下感情囉

咁你有冇諗過男方嘅感受先？呢個年紀正值精壯時期，有呢方面嘅需要好撚出奇咩？我都唔讚成有女朋友嘅話去搵SP，但係唔扑嘢，手同口都唔幫嘅話，咁你又係咪好尊重個男仔嘅意願？
愛你應該尊重你意願，但而家講緊用手去解決都要問應唔應該，用手都唔得嘅話你又有幾撚愛你男朋友？

咁邊鳩個尊重我條撚?
我日日見到條女都扯撚哂棋牌無得屌 邊撚個尊重我?

係咪連登仔叫你幫佢日日做全套你又照做

你冇需要就搵一個無慾無求既男朋友囉

情到濃時
唔係女朋友都想幫條仔出啦
利申絲打

愛情入面性都係重要嘅一part，當然佢因為性方面唔夾搵sp/雞，佢真係pk，呢啲叫又要做雞又要拎貞節牌坊。但如果佢因為性方面唔夾而分手，我覺得係合理。唔好話咁佢係鐘意性而唔係鐘意你個人，就算佢鐘意你個人，但佢需要每日一炮，但你唔鐘意做只可以每月兩三炮，咁佢嗰廿幾炮點？講到愛咁偉大，掉返轉你唔鐘意做都照同佢每日一炮囉，你又唔想。咁你憑咩要人地為你紮起支炮？

不如搵返個性觀念同需要都夾嘅人啦，勉強冇幸福

用腳幫就話姐 用手自己黎都得啦

咁你預咗你條仔會搵個另一個囉
如果你條仔偷仆另一條女，到時你就自己認命啦！唔好埋怨！
我以前都係
唔夾即散！

Gay post

過來人

我之前同女朋友都係初戀，大家都好中意對方，但佢唔想有婚前性行為
不過我好有需求，加上大家都對性好有興趣，一開始都係互摸，之後都有用口，但一直都冇做到。。。好似拍左4,5年後先有第一次

我想講ge係，如果佢真係愛你佢會等你，你真係愛佢你都會願意妥協少少，慢慢黎啦，唔洗太在意其他人點講。BTW我識有對情侶差唔多10年都冇做過要等結婚

利申90後已婚

拉

除衫比佢睇吓換吓囉
其他嘢佢男人老狗識自己搞掂

其實唔好特登幫手打飛機永遠自己打最正

你上一個月po話同男友分左半年
隔一個月你又話一齊左一年 想點

過來人 拍左拖1年條女都係話唔想咁快仆野 轉個撚頭分左手 識左條有錢仔幾星期 去埋旅行仆埋野 女人

其實你比佢屌屎眼唔比佢屌西咪得lo

唔應該
連登仔話未結婚就比男朋友掂一律臭雞

因住你條仔出去叫雞
最低限度都要用口幫佢

打個飛機含下撚姐
你冇蝕㗎
冇跌忽肉㗎
屌西就話冇個處姐

笑死我 樓主比人hi到仆街

佢對你出手時你有無反感呀，我講嘅就算係 1分反感都算，有嘅話就即係未係時候做呢啲嘢

作為男人我係咁答你

如果扑得就一定想扑，但重點唔係幫唔幫手，你而家連幫手都要問就即係未ready，到時幫完手就要幫口架啦。

你不如諗下你自己想要你地2個之間係咩關係先啦，再講，如果佢真係唔解決唔到就要飛你，佢可以有好多理由，但係只不過都係為左扑你，你而家接唔接受到先，如果接受唔到，咁咪不如早啲分開，大家都慳返啲時間。

啱呀，女性身體自主何況個男仔都冇乜前途嘅話，做咩要俾佢屌？！乖乖地做提款機啦

你真係清楚佢心諗乜?

你係有錢仔，屎眼都俾你玩埋又點話

係咁，我呢排上得pornhub多，上連登成日出地方媽媽廣告

打飛機含撚唔使用力啊

有唔少gay佬都好港女ga
利申:gay

一月前先話失戀
而家又話男朋友

加上起底得2個post，估到係PR帶方向

大家不推文拉

成15頁既人都唔識起底 明明呢個功能咁好用

帶佢去獸醫度絕育啦

唔好為扑而扑呀

千祈唔好幫佢

佢有需要就會去搵PTGF解決, 駛乜勞煩妳

咁就唔得

唔洗聽其他連登仔講
性呢樣野每對情侶既程度/睇法都唔一樣 絕對唔應該有呢啲「有性就代表隨便」、「無性就等於唔滿足對方、唔愛對方」等等既諗法
最緊要係你地相處得舒服 唔好迫自己做唔想做既野
既然你男朋友都咁尊重你無迫你 咁你都唔洗自尋煩惱啦

唔應該幫佢，叫佢自己去叫雞解決

係連登問都on9 , 10個11個都叫你扑
btw 邊有男既唔想扑野?

你都成年啦, 扑唔扑自己可以決定唔洗問人啦, 但用手摸下幫佢出都係基本黎。如果真係要扑就帶套啦, 同埋比人扑完分手, 唔洗太傷心既, 遲早習慣。

建議唔好太將連登嘅意見放上心 你接受到就做 接受唔到就好好同男朋友溝通下 搵個折衷嘅辦法

Kiss都唔得啦，初吻要留番俾將來老公

我建議睇下門徒，劉德華會教你點做

港女無波！

做你男朋友好撚慘 思想咁保守

好撚煩 答左幾次復合左

求番號

我男朋友23大我3年我19

點樣計到係3年？

一個生咗日一個未生日

感情問題一律建議分手

你塊閪鑲金架？
屌下都唔得

真
同我ex 一撚樣
用手又唔會蝕底
都唔知諗乜尻

我都係處，我男朋友都有需要
我話幫條仔用口/手佢話唔肯，話唔鐘意比人含
一定要係屌閪
但我又同樓主一樣唔想咁快比想拍耐d先
利申 得半年拖

想就做，無話女朋友有無義務做

kiss都唔得又太苟刻

咁你係咪想佢搵第二個解決？

好同意以前從來唔知拍拖係要做呢啲
以為都係攬攬錫錫抽下水就算

你係連燈問呢啲嘢，大多人只會答你要比佢搞
但同時連燈又有唔少人認為女仔應該要係保持處女之身
對一個係性上完全充滿矛盾睇法嘅討論區
你認為真係會得到答案？

我拍拖唔俾男朋友掂，要結婚先可以拖手

波邊都唔比hi
拍黎把撚，放過人啦，你都唔係好愛佢姐

樓主記得一切嘅性接觸，無論去到咩程度，都係雙方願意樂意去做，先係一個健康嘅狀態 不論係對你、對佢，定對段關係
你覺得你接受到願意嘅，就去（包括用手幫佢）；你覺得未過到自己，唔使要強迫自己一定要去做，因為從來冇人能夠為「拍拖期間應該同對方去到第幾stage」落標準答案，如果你因為自責而幫佢，講真你都唔會幫得開心，對方見到你勉強黎亦都未必享受
建議如果你同男朋友傾到性需要呢個問題，可以認真溝通下講下大家諗法同期望，搵一個大家都舒服又ok 嘅程度（當然有時真係要一人讓一步，都係個磨合階段，但最想講係唔好為左對方冇哂自己就好了）

2個月講到尾都係你自己閪痕啫

點解係4年，唔係6年？問題唔係因為幾多年，係你自己求其定個時間。如果你話要結左婚之後先，我都尊重你。而係你依啲女根本唔知自己想點，求其定一個時間黎，完全唔係準則。

on9

Y not

鳩都唔含 港女零些矜貴

試過你就返唔到轉頭

屌緊係唔撚得啦，一撚定要結撚埋婚先可以開始幫佢打飛機，未結婚之前做一撚定會後悔。

一個月前又話同男友分手半年嘅？
拉

Er.....

養狗都要幫佢打飛機la

曲線自爆GAY

keep住個處當然可以 你見有幾多連登po話鍾意處女
但如果手/口都冇幫到男朋友 咁佢都會幾難受..
佢愛你 所以呢一年佢都抑壓自己d性慾
但如果你都愛佢 咁點解你唔可以為佢「犧牲」少少？
可能到時你都會享受埋性愛

On9樓豬
緊係畀你男朋友無限中出，屌埋老欄，襯後生乜柒都玩晒佢啦，反正他日總會搵到人埋單㗎啦

你咁守舊倒不如分手，搵個信教嘅做男朋友啦

講真d女唔比扑其實係唔夠愛條仔

屌你老母臭西好撚煩呀

屌你老母

屌撚爆你老母

不如唔好有性行為啦

保守啲好 等你地分左手仲係扑我先再搵你啦

你早排先分手依家又係埋一齊一年

btw,兩個gay佬互含咪算

你男朋友唔靚仔唔大隻?你自己冇性需要?

唔需要幫

你應該放生個男朋友

咁你一世都唔好拍拖啦

呢啲野唔好上連登問啦
一陣扑完，班友最常都係屌你臭雞
每個人都有唔同既線
問自己個心就得
接受到就去
接受唔到就過幾年先
就係咁簡單

應該要俾佢無套內射

唔打算結婚你又接受唔到就分手喇
如果唔係打算留番結婚後先搞
你等幾多年都無用

依個年代
就算你肯搞野都可以俾人帽
所以前提唔係等唔等
係你信唔信得過個男仔
但你先19歲，經驗太淺 加上同齡男仔大把玩法
所以驚既都係分手喇
搵個古墓租幾年住完出番尼差唔多

唔應該，你開咗個頭隨時比啲衰男人打蛇隨棍上，
有呢方面需要的話，連倉鼠都識自己解決啦

天真多好
知唔知幾多人拍拖拍得太耐
感情變咗做親情
最尾都係要和平分手

你地兩個真係要好好溝通清楚
如果唔係因為信仰問題
一方唔想扑一方又想扑
條仔遲早出軌

傾唔掂數嘅話都係連登嘅意見：分手

跟自己諗法啦，你覺得呢個年齡真係會行好耐？

你中學都讀完
男性係冇可能唔出野
嗰啲叫做夢遺

冇性係唔使死呀
如果雙方都可以柏拉圖式咪ok囉
但如果唔得嘅話
一係妥協
一係分手

教精你：人通常越有自信覺得唔會出事，最後就會跌得更加甘

大學大把Come On James

咁你不如同雙方家長講定唔會生小朋友先
咁耐唔用係會有病
係真係有病唔係講笑

同埋四年你咁有自信可以keep到四年？
一年嘅改變都可以好大
依啲嘢唔事先搞清楚到時你只會後悔

Ching你唔好忘記佢都青
青頭妹含

如果係復合嘅情況
咁我想講可以維持冇性關係嘅機會唔大
分得手就一定係本身有啲爭執

係連登問呢D野 隨時害死自己

屌個閪都咁撚柒煩

2020啦

#6 認真答左你

分手💔啦 雞咩

重衰 臭脾氣 無得屌

飛得

好好享受啦 保守性冷感人生會少好多樂趣 而且性生活對一段關係係有好大幫助架 記住要帶套 唔好中岀

拍得拖預咗㗎啦

放膽D,今晚除晒衫就主動擒佢啦

感情問題一律分手

笑L死

講真你諗到咁
呢個年代拍拖唔啱你

上連登問你期望有咩答案

含撚、妻目前係基本嘢

Whatever you say我哋已經警告左你, 真係發生咗唔好喊

拖手???結婚前唔可以俾佢望到佢個樣個喎

唔好為左滿足男人而扑

19+3=23?

癈中答你
一齊左成年
有要求過
你又話佢成日要求
又唔比

老實答你
就算你而家比
食左你都好快飛你
只係而家未識到新女

未分只係唔甘心有野未完成炸

拍拖唔等於要扑野
拍拖你會唔會幫對方抆屎？

比1000佢叫雞咪得

反正你唔想

唔諗住結婚就唔好喇

連登仔明明要條女係處, 點解個post 咁多負皮

想像唔到又問 又話太快
唔知你開Post做乜
打飛機基本啦 打打下就會想你用口
你唔想含就飛機都唔好幫佢打

女友幫男友含撚係基本

On9 分清楚需要（need)同想要(wants)未
性需要聽過未

#1
叫我熊熊兔
•
1 個月前
同男朋友分左手大約半年 我同佢之前返part time識佢好愛我好就曬我但因為我成日臭脾氣令佢成日唔開心最後鬧交分手 但其實我仲好掛住佢唉 求下你返嚟啦我會好努力去改架對唔住

仲follow緊佢ig 見到佢story一日女人出現我就亂諗野

抽下水 洗鬼拍拖咩

咪扮上菜啦 八婆

咁嘅膠post 都上熱門

睇你錫唔錫身，睇你信唔信得過呢個男人，如果keep到long term，到岩氣氛就試下，唔需要特登

留名等睇樓主男朋友發現樓主係守舊+性冷感忍唔住分手

19 歲仲古代人咁cls

其實係唔應該為解決而扑
但都唔好set 死個時間

睇你個人同佢感情而定

我建議你拖都唔好拍 直接入深山做尼姑

唔好聽連登仔鳩up
呢啲野水到渠成
即係未係時候就未係時候
你咩時候想做先同佢做啦

好多連登仔就係男權主義
尊重自己點都係重要
有d女仔仲會留到結婚果日
然而都需要雙方保持溝通

負皮嘅出嚟講幾句

唔好負皮完就走咗去

咁你接受到佢出去搵第二個"淨係"解決性需要咪得囉！

不如你答下我點解要等幾年？
如果條仔同你講過多幾年先拖手你會唔會飛咗佢？

咪聽呢到啲連登仔講
19歲咁細個再諗下先
諗清諗楚自己想做先好去做

建議最低限度就係用手打飛機

如果對方尊重你，就唔會強逼你。同佢慢慢建立多啲信心啦

係咁撚樣架呢到
成班剩係識連登仔連登仔 傻閪咁
駁又駁唔柒到

認真 你比人飛硬

無得屌 仲留黎做咩

咁男人對女朋友有義務
女朋友對男朋友都有佢嘅義務好合理啫

呢個巴打mean到好撚好笑

唔好會越要越多，到時你仲難拒絕

你慳啲啦聖女 你條仔唔係聖人
你唔要做就搵聖人拍拖 唔好害人

慢慢先幫佢啦，唔好為咗佢改變自己
好多人冇網上講自己冇性經驗咋，所以女朋友幫男朋友解決呢個概念，並唔係普遍

幫緊你 幫緊你

我入嚟就係要睇呢啲comment